普巴今季會唔會取代謝拉特？

成為單季十二碼之王？
已經射咗4球

回傳 跣腳 冇英超

柒嗰方面？

果季佢真係射左好多球十二碼

十二碼果方面

首先後備要出場30秒紅牌先取代到

跣腳方面冇得比